不要說pish 試著說721

下一場係721

feel到d狗宜加好嬲，721如果唔夠人我地會輸得好慘，大家準備定下一次打機。

見到勇武開始行到出嚟，和理非亦唔割蓆。

預計呢個星期會有大搜捕，所有打機人士要扔曬d垃圾，睇定法律post，我地721再見。

相信你身邊個位

btw, 本人建議如果有鬼去煽動，跟上，大家點睇？

諗定要用咩，唔好再係遮喇。

721

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

歷史係勝利者寫嘅。

會唔會話孫中山搞暴動？

記住今日，大家一定要升級裝備，唔係真係到時畀癲狗打撚死。

另外要文宣幫手，講勇武其實係平常事，係我地太和平先畀人蝦。

好想快D到721

721!!!!!!

721金鐘